{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026178",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "숯토리 신시가지본점"
    },
    "text": "全州客里ダンキルに位置する商店街ビル1階には完山区洪山3ギル11番地に位置する「Yakitori & Omakase & Suchmakase」という店がある。 この店では食事と二次会の両方が楽しめる「炭まかせ」という変形した串おまかせを提供し、全州の肉の味を一堂に楽しめる。 この店は「肉緑素」という社団の2番目のブランドで、たった2つの店舗で毎年40億ウォンの売上を上げている。 お店は清潭ストーリー建物1階に位置し、地下駐車場と地上駐車場があり、有料駐車場を利用することができる。 お店では様々なメニューを提供しているが、その中には地鶏焼き鳥(ランダム)7pcset、16,900ウォン、地鶏焼き鳥(ランダム)9pcset、20,900ウォン、鳥根木馬(ネギ+足)1p、2,800ウォンなど多様な種類の鶏肉メニューがある。 また、鶏舎骨ミニおでん、4900ウォン、鶏舎骨ラーメン、11,000ウォン、チャーハン、3900ウォン、お好み焼き、5900ウォンなど様々な日本料理とおつまみが楽しめる。 その他にも炭火任実チーズ焼き6p、6,900ウォン、炭火半乾燥イカ、10,900ウォン、大邱、9,900ウォン、韓牛+ユッケ、23,000ウォン、韓牛+ムンティギ、30,000ウォンなど多様な肉メニューもある。 また、「炭マカセ」というメニューもあり、A set、B set、C set、D setなど多様な構成で提供されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "Yakitori & Omakase & Suchmakase"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "完山区洪山3ギル11番地"
        },
        {
            "question": "この店では何が提供されていますか？",
            "answer": "食事と二次会の両方が楽しめる「炭まかせ」という変形した串おまかせが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのブランドに属していますか？",
            "answer": "「肉緑素」という社団の2番目のブランドに属しています。"
        },
        {
            "question": "この店の売上はどのくらいですか？",
            "answer": "毎年40億ウォンの売上を上げています。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場と地上駐車場があり、有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "人気メニューには地鶏焼き鳥(ランダム)7pcset、16,900ウォン、地鶏焼き鳥(ランダム)9pcset、20,900ウォン、鳥根木馬(ネギ+足)1p、2,800ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな日本料理が楽しめますか？",
            "answer": "この店では鶏舎骨ミニおでん、4900ウォン、鶏舎骨ラーメン、11,000ウォン、チャーハン、3900ウォン、お好み焼き、5900ウォンなど様々な日本料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店の肉メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "肉メニューには炭火任実チーズ焼き6p、6,900ウォン、炭火半乾燥イカ、10,900ウォン、大邱、9,900ウォン、韓牛+ユッケ、23,000ウォン、韓牛+ムンティギ、30,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "「炭マカセ」というメニューはありますか？",
            "answer": "はい、Aセット、Bセット、Cセット、Dセットなど多様な構成で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 478
    }
}